[Now節目] 經緯線 - 疫捲全球

新型冠狀病毒疫情大流行下，目前全球累計過百萬宗確診個案，死亡人數突破十萬。繼中國以後，歐美、中東伊朗等多國亦淪為重災區。各地正以怎樣的措施管制人口流動和聚集，防止病毒散播？現已移居海外的港人，特別是十七年前曾在香港經歷過沙士的人，在文化、政策迥異的國度抗疫，有何體會？